3吋螢幕、信用卡大小的手機你會想要嗎？

「Jelly 2」正式推出，僅 3 吋、支援雙卡、4G LTE 與 8MP + 16MP 相機
世界最小 Android 10 智慧型手機「Jelly 2」正式推出，僅 3 吋、支援雙卡、4G LTE 與 8MP + 16MP 相機
Jelly 2 主要有六大特色，「只有約信用卡的尺寸」、「3 吋螢幕」、「2,000mAh 電池容量」、「搭載 Android 10 系統」、「800 + 1,600 百萬畫素相機」與「支援全球 4G LTE 網路」。
這六個除了 4G 網路與信用卡尺寸外，其餘都比第一代還要好：
於 2017 年曾轟動一時的世界最迷你 Android 手機「Jelly」，原本以為螢幕這麼小，很多人應該只是買來嘗鮮， 但沒想到稍早第二代 Jelly 2 集資上架之後，不僅瞬間達標，金額還超過原本的 10 倍，看來小手機現今依舊非常受歡迎。不過 Jelly 2 的規格跟前一代相比確實都提升不少，像是電池變更大，螢幕也稍微再大一點，系統升級成 Android 10 等等。
3 吋螢幕雖然大了一點，但從比較圖可以明顯看到，長度其實還好，主要是寬度較寬，而且外型設計也比較符合現代，至少看起來像是一支智慧型手機，解析度為 480×854。開發者還提到，螢幕變更大後，用戶就可以更輕鬆的操作、滑動以及體驗前所未有的電影、遊戲，但我是覺得應該沒人會拿這支來玩遊戲，畢竟 3 吋還是太小，玩起來太吃力，搞不好手指操控就已經佔掉螢幕一半：
硬體部分搭載 Helio P60 2.0GHz 處理器，內建 6GB RAM、128GB 儲存空間與 Android 10 作業系統，這點相當亮眼。也保留很多人想要的 3.5mm 耳機孔、Micro SD 記憶卡擴充插槽，更厲害是，它的充電傳輸介面還是 USB Type-C：
也支援雙 SIM 卡功能，不過第二張是跟記憶卡插槽共用，所以你只能選一個：
右側有一個可自定義的實體功能鍵，你可以設定常用的 App，如：Google Maps、Google 搜尋、YouTube 等，或是改成拍照、鬧鐘，未來只需要按這一個鍵即可快速打開：
標榜支援全球超過 6 種類類型和 38 個 LTE 頻段，有內建 NFC 功能，可用於數位支付。如果你是日本支持者，還能使用 Felica 錢包（不過需收取額外 20 美元）：
目前 Jelly 2 已經在國外 Kickstarter 網站上架，也早已達標，最低贊助方案為 159 美金，約新台幣 4,770 元，不是說非常便宜，但一次贊助購買多支會更便宜。預計 2020 年 12 月開始交貨

屌你相都冇張

sor

以為信用卡厚度

有撚用咩屌你

世界最小 Android 10 智慧型手機?
等支共啲2.5吋升咗Android 10你就898

如果侵侵唔禁止支共用Android

好撚柒樣衰

以前d nokia仲細啦

palm唔係出咗部好細嘅手機咩？

呢部係大陸廠出嘅

Galaxy ace?

岩曬d細機撚啦
成日叫春

s3咁樣

3吋moon我ok既，但唔會係想要呢款咁7

細機仲要有額頭下巴霸咗啲位可唔可以整全面mon，前鏡可有可無

有咩用

屌好撚樣衰

如果係apple午餐肉隻形狀就幾正

柒都算，咁L厚

割手到仆街 仲話正 ifan食開屎？

用返IPHONE4S都冇咁嬲

最低贊助方案為 159 美金

唔會賣香港囉

岩岩出android果期既sony ericsson手機都係3吋

信用卡咁簿嘅話ok

我要既係呢種細mon 機 (改幼邊框, 除左下巴之外個mon用盡邊框位)

十年前個設計

以為im2呢隻

Ipod size就正

第一代智能手機都好似係的3.5寸Mon,做咩復古但賣點？

做四卡機好過
厚到咁好樣衰

檯頭仲有部xperia mini 供奉緊

比上代仲大部左，不了

10年前產物

android 2.0 年代個樣
又係玩懷舊

睇片480p 無碼都變有碼啦

點解可以咁樣衰

眾籌達標喎 證明佢有佢嘅市場
唔使連登仔咁操心

個樣勁老土

咁都可以吹同以前啲舊機有咩分別

講真，我期待是類似這類型3吋機，
jelly那部太圓了

一包紙巾咁既size
拎出黎都無人信係電話

這麼醜的機.jpg

我等左好耐

以前Motorola 出過隻勁細唔記得叫咩名，正正方方行an 2.0可以扭出嚟

this?

不如轉4inch好過啦，iphone 就係咁